* Тестовые данные: Позитивная проверка. Удаление адреса доставки в «Личном кабинете».

	тестовый сервер - https://test2.stroyrem-nn.ru/   продовый сервер - https://stroyrem-nn.ru/

* Предусловие: пользователь авторизован, открыт «Личный кабинет», у пользователя есть адрес доставки 

* Шаги:
1.	В боковом меню выбрать "Адреса доставки"
2.  Нажать "Удалить адрес"
3.  Подтвердить действие

* Ожидаемый результат: адрес доставки не отображается в списке адресов

* Постусловие: удалить тестовые данные

Автор: Надежда

* Отчет о тестировании
  
Тестовый сервер

| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA  |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 14.07.23 | 13:07 | Chrome версия 114.0.5735.199 Firefox версия 115.0.2 | PASS | Chrome версия 114.0.5735.196 MIUI 12.5.13 | SKIPPED https://trello.com/c/IDenAfwe/86 | 16.06.23 | Надежда |
| 12.08.23 | 15:00 | Yandex версия 23.7.2.766  Microsoft Edge версия 115.0.1901.202 | PASS | Chrome версия 114.0.5735.196 Samsung Galaxy A50 | SKIPPED https://trello.com/c/IDenAfwe/86 | 16.06.23 | Наталья К. |
| 07.09.23 | 15:58 | Chrome версия 116.0.5845.180 Firefox версия 117.0 | PASS | Chrome версия 116.0.5845.163 MIUI 12.5.13 | PASS | 03.09.23 | Надежда |
| 28.09.23 | 11:12 | Chrome версия 117.0.5938.132 | PASS | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | PASS | 17.09.23 | Надежда | 
  
Продовый сервер

| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 14.07.23 | 13:12 | Chrome версия 114.0.5735.199 Firefox версия 115.0.2 | PASS | Chrome версия 115.0.5790.171 MIUI 12.5.13 | SKIPPED https://trello.com/c/IDenAfwe/86 | 16.06.23 | Надежда |
| 13.08.23 | 15:00 | Yandex версия 23.7.2.767  Microsoft Edge версия 115.0.1901.203 | PASS | Chrome версия 114.0.5735.196 Samsung Galaxy A50 | SKIPPED https://trello.com/c/IDenAfwe/86 | 13.08.23 | Наталья К. |  
| 27.08.23 | 16:47 | Chrome 116.0.5845.97 Yandex 23.7.3.823 | PASS | Xiaomi Mi 9 Lite MIUI 12.5.2 | PASS | 27.08.23 | Сабина | 
| 07.09.23 | 15:59 | Chrome версия 116.0.5845.180 Firefox версия 117.0 | PASS | Chrome версия 116.0.5845.163 MIUI 12.5.13 | PASS | 03.09.23 | Надежда |
| 01.10.23 | --- | Chrome версия 117.0.5938.132 | PASS | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | PASS | 01.10.23 | Надежда | 